有冇美國巴打plan緊返香港避一避

香港個個戴晒口罩已經少咗好多感染
New york, Los angeles啱啱先開始爆
出街又個個唔戴口罩

比大家睇吓呢度D小學通告有幾荒謬

唉…就嚟移民去火星都唔掂

PS: CDC= 疾病管制與預防中心
Under美國聯邦政府
而家係美國政府叫大家唔好戴口罩

點解鬼佬咁多陳雲信徒？

定係鬍鬚太大舊阻住？

太信政府
政府今次又好唔小心，準備不足

同個響外國既大學同學坳帶唔帶口罩既問題
佢話呢個係personal health vs public health 既問題
個個人都戴咁d醫護就會冇得戴

之前聽人講話有海外華僑認為中國防疫全球最成功, 美國反而會大爆發,要包機去中國避疫情。本來唔信有咁嘅人, 你令我大開眼界

我個state仲未有confirmed case

其實係
但公眾唔戴一爆發醫護有幾多stock都搞唔掂
所以罪𣁽禍首係譚得塞同支那人

WA 已經大部分home office， 條I-5 日日冇車行，好正
口罩的確冇人戴，我都研究過點解會有論點話建議唔戴，但我重未有結論，直覺就覺得CDC bs，因為口罩有效過濾微細particles, e.g. n95，如果口罩冇效，你一係醫護個邊唔戴，證明俾我睇口罩冇用，唔好o係到同我bs，加拿大朋友同我講佢地個邊官方都叫人唔好戴，on lun 7 99

供應方面暫時ok，amazon得少量貨，自己買左盒only

講真美國人口密度低
唔戴口罩其實都唔係好大問題
除非你要長時間同大棚人響室內

政府叫你唔好帶，私底所有官員入曬貨先，通常都係咁。先讓領導走先，平民死先。巴打快 o 的入貨啦，美國佬過多一個星期就會醒嫁啦。

買多 o 的，要半年量

咁點解醫護要戴

其實美國叫大家唔洗帶口罩，因為唔想居民都搶口罩，本身都好缺口罩。住美國既人都知想買口罩都買唔到

美國邊到有得買，加州jj完全買唔到

五毛，拉

我依家要上Amazon買
但好多原來Ship from China傻的嗎

Ebay有，不過個價好撚貴

返香港啦
香港好安全

有線話數返其實上一單香港本地感染已經係3月1

係double 嘅價錢

自製啦 有片教學

我驚你一陣返左香港返唔到美國

問題係 外地感染會惹到本地爆發

香港全民戴罩
點都好過外國既

但家人會出事

依家段文咪就係話返學唔駛帶囉

3月1打後既case就真係只限d家人

根本就係d蝗同港豬搶撚晒美國歐洲d口罩
一箱箱咁運返香港
搞到人地政府要出statement話無病唔洗戴等d 人唔好搶
香港人仲夠膽笑鳩人地
夠supply既一早全民戴晒n95啦 係歐洲既都知根本唔會仲買到口罩

究竟係咪有堆似意大利

中招但無病癥

美帝玩L完, 等睇封洲, 人口密度雖然低但返學叫人唔好帶口罩即係可以玩集體感染

咁多個回覆最有意思你呢個

醫護開工 公眾戴哂 佢地會冇

你信港共？
而家話唔埋爆緊

醫院咁多隻眼點冚呀

港共夠話呢幾個月無死人啦
死5毛狗

08年豬流感,冇蝗蟲搶,藥房根本冇入貨

鬼佬思維香港人唔會明

提相反意見就叫五毛狗

我睇過幾份論文
結論大致係普通外科口罩係隔到飛沬
但病毒咁細就隔唔到
即係話，如果係空氣傳播既，咁戴黎都無撚用一齊食屎
如果係飛沬傳播既，咁戴普通外科口罩係會擋到，前提當然係貼服同唔漏氣
N95就連病毒都會擋得多過外科口罩，當然前提亦係唔漏氣

武漢肺炎究竟係空氣定飛沬傳播到而家好似仲係爭論緊
所以外國官方先叫人唔好搶晒d口罩
重點係醫護人員戴口罩唔係剩係防武漢肺炎，醫院本身就係勁多菌
你叫醫護唔戴做乜柒

其實有無限口罩既話，應該係全民N95就最安全

其實最大問題係美國一早outsource晒d製造業出去，一到緊急時期就畀人揸春袋。 唔單止口罩，仲有部分藥物都係

United, American 都取消, 得返其他簡, 你又唔知其他會唔會跟United 同American
就算唔跟, 一陣美國閉門點算

其實唔係全民口罩唔好，係現實個產量跟唔上

果時淨係大陸香港搶都搞到全球缺貨

如果全世界搶只會政府都冇貨

唯有同你講唔使戴

純粹係社會資源問題

D鬼佬傻架，好多病到就死都唔撚戴口罩，如果你見到鬼佬鬼婆係香港戴口罩就肯定係手足黎

但潛伏期一定唔短 未必係3月先受感染 過多個星期就會繼續升

都係果句唔好鬆懈啦

相信政府
肯定爆到仆街

eBay 上邊嗰啲根本就係炒價嚟
住 South Bay 嘅表示收皮咁滯
間間college都停課就係我嗰唔停

收皮
利申係美國

咁而加香港個個都戴 香港既醫護係咪冇晒？
而加呢隻病係冇藥 有一個人中左招 那怕你有十個醫護對一個病人 你都係避唔到社區幾何級數爆發既嚴重性
結果就係醫護有足夠裝備 去到最後醫療體系係會收皮
歐洲有晒版你睇 佢地有冇投訴裝備不足？而加佢地既醫院點樣？再望下伊朗既病人死得幾快

問題係我地唔帶全部中晒招，班醫護每人帶5個口罩都冇用

Send比佢睇

Source:

講緊香港人防疫做得好喎
Reading攞U?

其實唔洗拗，做好自己&祝福對方就算

都好嘅 啲白豬唔戴口罩
唔好同我地爭

有trump照住唔怕

其實就真係去火星都唔掂，人類滅支不力一次就夠含家產

視力有問題

超多ED弱智小粉紅，搶機票入返牆,有D己經食左屎，祝永世唔好出黎

侵侵震撼彈！！ 未來30天，停止所有歐洲旅客入境美國！！（英國除外！）

Bloomberg Live

香港依家最穩陣

屋企人遲啲要去NYC讀書
想問依家係咪唔俾戴口罩

係好問題黎
咁唔想感染不如叫人唔好出街分配物資囉 但好多國家未到大爆發都唔做到依一步
我覺得係好矛盾 又唔想影響經濟又唔想自己國家多人感染又唔想公眾載口罩

講咁多把撚咩
你睇下香港同台灣，咪知戴口罩有無用囉

成班on9 white trash

有用就有用，口罩唔夠就諗辦法生產到夠
唔係一日到黑好似班左膠政客咁鳩嗡自欺欺人

睇左都覺得好撚on9

你睇住香港會封關

去月球避啦 成個地球都爆緊

坐交通工具俾人批死都似

準備好打division未？

今日先有個prof上堂同全班人講戴口罩係冇用 隔唔到病毒
話戴口罩只係令人有安全啲嘅心理作用

想經濟繼續運轉，代價就係全民口罩
要防疫症，全民留係屋企係最好有用，做唔到呀嘛
所以先要口罩囉

RO=4
只要少一個感染，就可以將少4個受感染
Personal health = public health

佢地預病左嘅人先戴 但大多數病人都冇咁自律

人類咁自私 發生起事上黎又點會扮大愛扮care 醫護?
說穿了就是相信唔會中到自己頭上

但琴日又見到單新聞係有亞洲人冇戴口罩俾人打

救命 點解唔俾人戴口罩

依家就係呢個風向啦
遲下會變成中國救番全球經濟

早兩日我叫條美國佬戴佢都唔肯啦
另外仲有個唔熟既狂串我，踩親佢條尾咁

Agger 我都係咁諗
你做唔到全部人留屋企
載口罩睇黎先係最正確做法
唔載罩又周圍去、玩等同散播出去/增加自己感染機會
大量人感染你醫療幾勁/醫護幾多罩都無用 無床無負壓房真係一鑊熟

戴戴戴屌

咁就應該增加口罩生產量
全民帶口罩=減低社區爆發風險=避免醫療系統崩潰=減低人道危機

例子 意大利攬住家姐條屍出video既男人

如果政府避免到社區爆發，醫療系統有足夠資源，佢家姐點會連死左都未確診到而且無人黎收屍

絲打係美國住緊農村定山區？

香港防疫做得好? 大陸復緊工, 香港唔完全封大陸人關, 遲吓大把大陸人湧落香港免費醫療。你如果真心相信香港防疫做得好好, 而又身在外國, 我強烈支持你盡快返港。

你個名

少個人爭口罩

依家走左就無得番美國

無錯啊
但一時三刻都增加唔到咁多產量
無罩戴咪叫人留係屋企封城封關囉
但佢地唔爆到七彩都唔咁做
變相不斷擴散開去
然後又叫人唔好戴口罩

人在美國西岸
一月頭已經周圍入緊N95自用+寄返香港
早兩個禮拜入埋7093b/7093c
未撚驚過

醫護口罩點解唔係政府負責
普通人買到供應比醫護嘅production line咩？

香港無完全封關, 大陸人復工後大爆發可以免費去香港治療。想請教吓長遠計香港係咪會比美國安全? 只係想學吓嘢

撚知自己係咪帶病毒者咩

Sor
保命要緊
不如你大愛啲
俾你屋企盒口罩美國人

紐西蘭都係 日日戴口罩捭人話

你肯食炒價EBAY大把

尋日仲係1000幾，一起身就1300。美國準備大爆發

根本冇口罩買，唔怪得美國政府
如果佢要人買口罩，可以同你講美國人唔會好似香港/亞洲（支那除外）咁乖乖排隊買口罩
係一定會亂，會偷會搶，甚至開槍

戴唔戴都被人打

佢地係弱智㗎
琴日先係reddit見到有人話同common flu一樣
死亡率又唔高
淨係免疫系統差嘅人先要擔心
佢自己就染到都唔怕
而家我個省過去3日確診數字直線上升都要相信政府

抄書都抄錯

Coronavirus disease 2019 (COVID-19) Situation Report – 46 - WHO

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

佢講得錯唔哂
但係個個都唔戴之後幻左野，d 醫護有一萬個罩都無用

啱，雖然真金白銀咁買，但蝗蟲式咁掃哂人地啲嘢再笑鳩人其實係好無教養

屌
用頸巾包一包得唔得

去咗歐洲exchange都問緊有無得番香港呢邊啲人咳都唔撚戴口罩照去上堂 好撚驚

返黎做咩呀
累人累物

真係茅盾對決
全民帶罩, 染病既人少, 醫護可減少使用,
但全民帶晒D 罩, 醫護又唔夠用
全民唔帶罩, 增加中招機會, 中左又要醫護醫你.
醫護/醫療系統又會增加壓力

美國好危險, 已經有美國巴打想返香港避疫情。叫你屋企人留係香港啦。

有咩好驚?
WFH
買餸用prime now, weee
可以好耐唔洗出街
口罩都慳返

Seattle撚 返咗就冇學返上 冇得transfer 返條毛咩 同班有一個中咗得個lecturer要隔離 其他唔使

讀緊Year 1
諗緊返唔返，反正都係用Zoom上堂

係美國公民就一定翻到嘅 要兜好遠路啫

咁多黃醫護喺前線，真係無可能唔知

可唔可以唔好講咩香港人 港豬唔代表我 我冇搶美國歐洲啲口罩 我都冇笑9人地

中國加香港買哂罩
再者中國係最大出口國，佢唔出口就

買唔到口罩
呢度周圍都賣曬

緊係留響美國好過去香港...

香港成街都係人, 連去郊野公園行山都要塞人排隊, 遲吓支那扮冇事解封, 港共取消檢疫隔離, 到時咪又係成街支那人...

去美國鄉下小鎮, 買定物資糧水自閉3個月咁先係上策

住Dorm,咁多人聚埋一齊，一個有事就真係仆街

係啲大陸人每人幾百板咁訂哂返中國
利申 美國巴 識人係咁

上面話香港防疫好好多, 而美國疫情大爆發又一定會發生, 遲早會變下一個意大利,美國佬又唔鍾意人戴口罩。你宜家唔走香港一封美國關你就想走都唔得。你信就應該盡快買機票返香港。

會唔會半夜有人揸支AK沖入嚟搶口罩同糧水？

LA NY 密度低?

因為美佬on99話病先戴口罩 同叫人唔好買口罩 要俾醫護用喎 佢生產多啲算啦

所以美國佬會買槍同子彈

哈佛趕埋dorm啲人出街

係

成個故事就係一句講晒

唔夠罩用 俾醫護用先

但鬼佬個講法好扭曲：係戴口罩無用

早幾日睇CNN Podcast 都叫人唔好戴，但係入便係無解釋、無內容、無推論、無邏輯...

淨係叫人唔好戴

蝗搶九成 香港人搶一成都係搶啦
香港人都係受害者，真係唔需要再笑鳩其他受害者

其實 CDC 已經解釋晒 點解叫人唔好戴

（因為醫護無就仆街奶野，醫療系統頂唔順就社區大爆發，到時你有一千個都無撚用，剩係擋到飛沬，但周街d病毒周圍都係，一掂一接觸口鼻咪又係仆街，同埋d人漏氣你戴黎都再無鳩用）

但最快一句就係話你戴唔會阻止到疫情
所以叫你唔好去鳩買

agger
exchange program仲未完但係隨時可能取消
(正苦一出Red OTA就即停,Student Visa 即時收皮)
但係暑假有機會要係美國intern (curriculum requirement)

正野來

好多人有誤解係以為香港全世界人口密度最高
但以城市黎計，同香港咁上下頂尖發達既地區，人口密度其實同香港差不多甚至更高

火腿通 9蚊 貴撚到

市民聽CDC話唔戴口罩，咪醫療系統爆大鑊，到時醫院有幾多口罩都無用

呢家基本上美國好多學校都停晒課
搞到想番香港，知唔知美國呢家封唔封香港14日

Source?

2月頭香港親戚話口罩荒
除左去Walgreen CSV等各大藥房買/排隊
開始上網買口罩
話要等兩星期出貨
但就嚟出貨時比人Cut單 (去D Lab supply公司網買)
後尾好彩靠朋友買到幾盒
2月尾寄番香港
第二日就出現第一單社區感染
到而家3月
第二批口罩仲未買到

仆得街

我都想三月尾返香港。但係搭飛機真係好危險

The science, according to the CDC, says that surgical masks won’t stop the wearer from inhaling small airborne particles, which can cause infection. Nor do these masks form a snug seal around the face. The CDC recommends surgical masks only for people who already show symptoms of coronavirus and must go outside, since wearing a mask can help prevent spreading the virus by protecting others nearby when you cough or sneeze. The agency also recommends these masks for caregivers of people infected with the virus.

其一，呢到係講surgical mask 而非N95, 同時認咗武漢肺炎係airborne,
其二，CDC 質疑無full facial seal 嘅mask,覺得無效用，所以只要求病患同埋有機會已患病嘅人戴口罩。

有自律但唔知自己中招都唔掂

btw 其實就算有病原體，如果數量唔大嘅話俾隨時自己免疫系統秒殺咗，自己會完全無感覺。所以就算武漢肺炎有一定空氣傳染能力，你戴外科口罩都最起碼擋到飛沬，唔會有咁多病毒入你，受感染機率細啲。

澳門好的

全民口罩梗係
完全擴散唔到
除罩 eg食野，佛堂先野到

早咁多買
Btw豬咀咪得

CCSF表示已停 你讀邊間？ foothill de anza?

巴打點解你可以開口中係咪真係咁易估

south bay college + 香港人 一家係揀gateway college 得翻foothill de anza兩個choices

less contagious than flu
睇個埃及團就知，全團8+1中晒
你傷風感冒都唔會一個惹全家咁犀利

真係番中国先好呀

親耳聽過有支那人話支那果邊控制咗
反而美國依邊大爆發 話要番支那避

Gateway college 又真係未聽過 不過foothill de Anza 多香港人又係真

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手

相信政府，唔戴

香港人=/=香港正苦

所以停課停工，減少不必要外出及聚會，可以減少口罩用量，令醫護多啲罩帶

唔拉哂香港人落水講點draw 到Attention
上連登不嬲都要夠極端先多正皮

咁你地都算聰明

咁你講哂啦
你不如話香港人搶一個都係搶啦
香港人就係應該唔好戴口罩
相信正苦算鳩數啦

隻老虎衝出去覓食
你竟然諗虎穴係安全

唔識用板做單位，但我想講美國嘅香港人都寄咗唔少返去。 我自己圍內都寄咗幾千盒。所以而家香港嘅各位當初班貨班得快，有意識係抵讚，但係真係唔好太過寸嘴

好彩紐約州大部分學校包括upstate都會係 spring break之後停課
話說有朋友帶口罩去walmart畀啲白鬼屌話製造恐慌真係cls

咁撚on9嘅思維都有嘅

美國exchange緊 覺得仲危險過喺香港 香港人起碼九成人戴口罩但呢邊係冇人有危機意識 學校又未停課 一停課應該即刻掟我返香港

記得話係
最好除咗香港台灣個個唔戴口罩
反正供不應求

依家東亞仲安全過歐美

空氣唔知，但飛沫一撚定傳啦，外科口罩隔到飛沫，即係戴口罩有用囉，屌，班外國人係咪坐撚住左個腦呀

支那就算吧啦

gateway college 係指對指定大學有高transfer rate既cc
like Santa Monica College 同UCLA/ Diablo Valley College同UC Berkeley

MIT叫人一個禮拜內執包袱離開宿舍

有都未必會帶，唔好偷換概念

戴

宜家係New York exchange都唔知點算
已經停課 但係又返唔到香港